佐敦開始封城

直播:

酒呀

具有支那特色嘅嘅社會實驗正式開始

走曬先封
笑到

萬一泊咗架車喺隔離街

而家開始封馬路, 拖走泊喺嗰度嘅車

拖緊走啦

返通宵係唔係返唔到屋企

仲有人咩

好似係有入冇出

要幾多人先封到

咁多141雞竇同南亞唔爆先奇

請仲係油尖旺人盡快離開油尖旺

屋企張床要人

請仲係油尖旺人盡快係凌晨四時前離開油尖旺

間7仔啲staff係咪要留喺入面

出去訓啦

理大圍城重演

可以走左先

的士

懲教海關到齊

封條毛咩 搵來搞

政府做嘢真係好撚柒

黑狗又唔駛做

係屋企唔應門，你點捉人去check?🤔

你都戇撚鳩 叫個佐敦廢老訓喺你屋企好唔好

班垃圾污糟邋遢 晨早就應該捉撚晒去隔離

點解啲記者唔用無人機影入面個area
唔比人入去又唔知封咗個範圍到邊

哂9氣
咁早放風一早走撚哂喇

封足14日，啲市民急不及待想玩玩了

貧民窟係咁上下

直播話仲要全部有手扣

唔走一世後侮

社會實驗

竟然仲有啲唔撚用腦嘅連登廢物喺度叫人走

仆街死啦 拜託你

cctoy 手足麻煩自動自覺死返去匡智會

弱撚智
一日爆十單要封城

個fd係佐敦住
佢話希望下星期唔使返工
公司唔會扣錢扣假照出糧
佢恨左好耐

搵飛甲由爆門囉

佐敦話事人出黎
走左幾多業主同租租

返工之前應該要執定嘢撤

仆街 啱啱叫完雞啲人點返屋企

笑撚左 弱智獨裁政府

話你犯割鞍法，再爆門

呢區d居民一人一啖口水都毒死d狗啦

開第一槍未

而家唔撚驗 嗰班廢老污糟邋遢 一定好快大爆發 戇鳩仔先會同佢地圍爐

日日係度扮忙，演練護送政要wo

集中放毒

太子成條寵物街咪無人餵

目的就係想測試香港人既底線去到邊
做得一次，好快就有第二第三次

弱智

個仆街政府點會咁撚單純
一定諗緊d仆街野

個到都封？d動物點算

跳老舞個d就乾淨d唔會大爆發

好! 黑警又搞事, 民氣又返黎!!!!

笑撚咗

弱智得過你同班核突廢老圍爐 班垃圾污糟邋遢 係得連登仔先鍾意同垃圾圍爐

完全唔洗公佈咁就封左

有冇空投師

香港人防疫全球最強， 全民口罩酒精點樣爆都爆唔起！

而家圍起佢用特務直接放囉！

哇屌一瞓醒就封撚左

講污糟 講確診數字 油尖旺的確香港第一
你咁鍾意班廢老 叫佢地黎你屋企住囉

仲有13分鐘

呢樣先係最恐怖
完全當香港人冇到

低收入階層都冇反抗嘅話
其他地區嘅人更加唔會反抗
大規模封城水溫

由邊個位封到邊個位

封區？咁狗鐵停唔停油尖旺？？

戇鳩政府 啲人都散咗出去封嚟做乜
擺明做實驗

講咁耐都唔知係封邊個區域

香港舊樓多的是
呢兩日油麻地
睇怕
遲下到SSP 旺角
再遲下觀塘荃灣
之後到新界牛屎佬村

油尖佐敦 啲人係窮咩？

你冇野下話
而家個區d人全部廢老黎？
個政府乜柒都唔講就封撚左你呀
你覺得咁係正常？

由上海街開始 (暫時甘肅街至南京街)

講緊佐敦你講乜鳩太子？

以為講下 點知真係封？

佢地都封錯左路
係咪太耐無練習

甘肅街 南京街 仲有唔知邊撚度
封咗4條街

完全無正式新聞發佈就封
已經完全支那化

至少今次封區範圍內嗰啲係窮囉

如有雷同

唔窮 唔少廢老有幾個單位收租 但不論有幾多資產 廢就係廢 污糟就係污糟 無衛生意識 抵佢地俾人封

東至西上海街到彌敦道？

好撚大範圍

冇底線啦 暴動罪話判就判

港版封城

諗起都覺得好彩
只係去過旁邊個停車場影野

sad

京士柏同埋九龍站冇事
8文樓唔知有冇事呢

老唔老唔知 但廢就一定廢架喇 住埋啲垃圾核突地方

至於你話乜柒都唔講就封 同某啲連登仔講嘅 晨早放風俾人有機會走 立場好似啱啱好相反 你可以慢慢同佢地辯論下

蘋果live

SSP好多廢老同癲老
好想睇點封佢地

港共到底係點樣界定個範圍係
隔咗一條街又代表好安全咩
同埋香港咁細啲人又會成日跨區，佐敦仲要係香港嘅旺區
封嚟有意義咩

西至渡船街
東至吳松街
北至甘蕭街
南就唔情楚

鎖紅van

個政府真係低能

佐敦人聽日番唔到工會唔會暴動

一早走哂啦
政府都傻既

狗話記者如果4點前唔離開封鎖區, 就唔撚洗走

啱呀 所以最好乜都唔好做

係咪封十四日？⋯

豁免檢疫都係做左野架

放風話兩日

防疫為名, 試造集中營為實

仲有土瓜灣、紅磡都算高危
但九龍城反而冇咁密，見呢個位確診較少

咁樣封有撚用咩

走撚哂先黎封

封咗但確診繼續升咁點

封全港

有無封區地圖

唔撚知以為爆左萬幾單
同埋封邊到至邊到
上網搵唔到圖ga

豁唔豁免同封唔封鳩班廢老係無衝突
老實講 就算冇豁免都應該封撚住班垃圾 咪撚放出黎

瘋城

唔通好似以前西人疫情咁用磚封死窗口門口?

住個區就一定垃圾？
你逐家逐戶上去睇過呀？
唔好咁膚淺啦

我問你呀而家
做咩要同佢地辯論

依家又話有陰性都唔走得

咪GO佐敦

黎生要返工
不了

有冇地圖 封邊幾條街？

集中營

聽講話:
北至甘肅
南至寧波
西至炮台
東至吳松

有錯指正

甘肅街以南
渡船街以東
佐敦道以北
彌敦道以西

你自己覺得唔垃圾 自己開心就夠 我唔會阻住你

但你問 我就要答？
咁鍾意問 可以問#108 嗰位巴打 慢慢傾 唔阻你地

全世界最弱智既政府

2021年警隊最新宣傳片《守城》 佐敦編

sorry 係#109

好似話出去要做檢測 陰性可以照出

PSHK 係咁話14日 唔會咁癲啩

原來弱智仔一個
block得

係咪無講封幾耐

封你老母咩，全個香港都有源頭個案，淨係封佐敦有撚用，關又唔撚封

頭先啲記者問黑警幾次

幾次都話答唔到

自膠，呢個先係
不過估佢有機會擴大

公告話48小時

駁唔到就喺度講廢話 玩精神勝利block 人
鳩少陣啦 垃圾 同我拗 你未撚夠班呀

商台講左話封星期六同星期日封兩日

政府已引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），限制在佐敦指明「受限區域」（即東至吳松街、南至南京街、西至炮台街、北至甘肅街，見附圖）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並按政府安排接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在約48小時內完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

係喎，新聞都出咗48 小時

老老實實 好似歐洲咁封撚晒就啱

但首先封鳩班廢老呢個做法絕對冇問題

有無巴打有多啲資訊？
因為我要去qe 探屋企人
想知佢暫時封咩位？一條街？

貼咗公告封7日

懲教車除咗大鳩人仲有咩用？直送荔枝角？

Qe 一定無事

完全唔係QE 嗰邊，放心

48 完成唔到 係咪7 日

地鐵唔停佐敦？

扒文啦

我又係經常up錯佐敦同太子

咁多人點會48小時搞掂...

好白痴 用左24個鐘去準備同搵人手

結果封得2日，仲要打飛機話乜鳩小區清零

答唔到就喺度講廢話 玩精神勝利唔答人
鳩少陣啦 垃圾

佐敦站出口唔喺入面
不過經上海街d巴士要改道啦
有36B, 46

唔駛講啦,人我放,但你有冇本事離開

走哂啦d 人

唔知走剩幾成人

QE係京士柏喎
你話八文樓都冇咁過火啦

附圖

( 政府張圖好垃圾

你呢條友咪就係到助長極權政府囉
呢一年港共每項防疫措施都係政治操作
根本就係借疫情限制人民自由
你呢條友啲思維根撚本就同獨裁者一樣
為咗自己去剝削其他人嘅自由

狗巴未出通告

下一個區係

陳笑恥話:
運用599J, 規定入面所有人強制檢測, 冇講明唔準離開, 所以唔洗刊憲, 靠驚方權力封你

袁國勇記招大廈走光.jpg

之前尼泊爾成家人三個假陰性，個老豆仲要驗咗兩次都陰性，你兩日咪又係一人驗得一次

一定清零，雞飛狗走

203E, E21X

你唔好柒啦，點樣住嗰區就一定係廢人？咁你又住邊個全部都係高人一等嘅區啊？

紅線外圍個幾棟係咪還緊神？

Suppose要改架啦
唔怕俾居民偷走咩

準備打巷戰

咁樣封係咪可以永安仲可以照開門

檢測陰性就有得走

你估今次做完無下次 ?

政府: 死窮撚 全部等住比人禁足啦

驗一次點歸零最起碼都驗兩次啦

笑撚咗 匡智仔不傀係匡智仔 呢個post咁多人講過早公佈啲人會走撚晒 呢個咪答案 要人答你條問題 都要你條問題有質素先得架 要人錄音機咁重覆又重覆 係得你呢啲理解能力有問題嘅匡智仔先要咁

封2日似政治show多啲
唔見得2日會有乜成效
封14日又唔人道

強國式欄杆

手足走先

同支那接軌

True 錯手負皮

佢目標係嚇撚走晒啲人
自然清零

收租唔代表住係個度。。。

少少野封到咁，果頭樓價會跌嗎？

係唔係777是但圈出嚟

你覺得唔廢咪唔廢 你開心就ok

但可惜 確診數字呢啲factual 嘅野你冇得拗 而你都選擇咗去迴避 用啲垃圾討論手法 迴避重點 試圖贏得討論

成棟大廈一齊走光 何等震撼

好悶呀

打未呀

佐敦圍城

驗就冇咩用既, 本身驗得又唔準, 驗到又冇咩好方法分開啲人, 啲人響入面坐又會燥

其實佢係咪知名五毛但係得我地未block

理解能力有問題？

做緊ACO 你問我睇下有冇心情答

#848 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人地好高竇㗎
睇唔起啲住喺窮撚區 返aco呢啲垃圾工啲人
呢班人最好全部押去集中營入面用毒氣處決
殺淨樓主班上流人士就好

似精神病多

踢出彌敦道姐，無野的

"受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。"
唔算講明check 哂所有人前唔準離開咩?

實驗緊，遲d答你

呢樣真
由彌敦道入佐敦道返原路

吓你又up乜鳩？

好似話落樓都唔得

好後悔晒左時間同佢認真討論

咁點做test

既然可以答到人就直接答，唔洗精神勝利唔答人。下次人地問你記得有嗰句講嗰句

聽日唔知會唔會好多人去封鎖區考察下

應該係引戰狗嚟
勿覆

算啦條友真係痴痴地線，青山走犯

當犯 咁押落樓

全個週末食豆豉鯪魚

港共真係搞笑到lock down幾條街
而唔係成個城市
如果冇豁免檢疫同d偷渡雞全面封關香港應該唔差得過台灣
一年得一兩單本地確診,可惜都係FF

啲居民準備好喺暗區打PVP未？

有冇人派飯

講真唔係google map垃圾啲咩

收到風，入面有手足

我們明白今次安排會為市民帶來不便。政府已安排足夠的檢測資源，盡快為『受限區域』內所有受檢人士進行檢測，目標是爭取於約48小時內完成行動，為所有已識別的受檢人士完成檢測並確定結果，以期市民可在一月二十五日（星期一）上午六時左右開始上班。在正式撤銷『相關宣告』時，政府會另行公布。若有僱員因宣告而未能上班，政府希望僱主能酌情處理，不要扣減員工的薪金和福利。

新手副本重啟 練兵時間？

係你太天真定我中二病
爆門好難咩

見到張圖封幾條街真係笑撚到噴飯
除左搞鳩住呢幾條街既市民之外
想問有咩作用
小佢老母區btw

我都有啲後悔花時間精神去起條友底

人地歐洲民主國家係封撚晒成個大區 你唔出聲？ 唔幫佢地打國際戰線叫trump 出兵幫佢地解封？ 你都戇撚鳩 客觀地講 而家班廢老就係污糟邋遢 而油尖旺本身多廢老 確診數字領先全港 唔捉撚晒佢地去一比九十九沖涼 已經算係咁

知唔知名呢方面要睇下你地班cctoy 匡智仔鍾意幫我扣咩帽子喇 但論轉數 邏輯明顯高你地呢班垃圾幾班

望到cctoy 手足個腦出緊煙 hang晒機

政府果張係pdf一縮細d字痴埋一舊睇唔到
google map起碼會收埋d唔重要既野

包圍封鎖區，救手足

窮人又比政府撚
本身市道唔好已經好驚比老細周
而家仲要突然缺勤同時扣糧
隨時無埋勤工

Lm睇聽朝打交，射tg

做人要有standard 第一 唔好問垃圾 第二 問垃圾就唔好預人覆 ok?

最恐怖嘅位就係咁
控制疫情為‘目的’
但依家明知達成唔到都仲要做
細思極恐

咁高調算唔算係做testing?
又俾你走

下次偷偷地早上運夠物資
唔出聲封鳩你14日再迫你打疫苗

#211 我有講其他國家lock down成個城市呀
覆埋你最後呢個cm就88
不過我都係熱門見到個post先入黎,平時就冇睇開cctoy

另外，政府亦向「受限區域」內的所有處所發出強制檢測公告，任何曾於過去14日身處「受限區域」內超過兩小時的人士，即使在相關宣告生效時不在「受限區域」內，亦須在今日午夜前接受強制檢測。

走咗佬嗰啲都要驗
不過起碼唔駛困喺屋企48個鐘

Google map 可以放大
Pdf 食屎啦
台灣起碼有記者會有抄template level infograph睇

你喜喇
不過都好過啲人周圍做引戰狗

宜家D男男女女讀書唔掂就做護士

#189 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

政府無能就係最大原因

210122 衞署連續4日資料出錯 [附: 社區強制檢測]

極度懷疑習大落order要打抗疫大戰
777 扮工配合

窮人返垃圾工例必有勤工獎
方便遲到扣錢

block左佢癲狗一隻冇咩可以討論
我#211留言串港共淨係封幾條街又唔封城
條友之後quote我問我點解唔講
face slap到啪啪聲

睇住禮拜一又繼續爆

呢啲論點論咪有質素 封關封區封撚晒當然係最好
但就算做唔到最好 而家淨係封區 封撚住啲核彈 都好過冇 係得班匡智仔先會鍾意同班廢老攬住一齊死

行過都要

一定無限延長

黎生出場時間

差少少就澳牛

當黎字頭死架？

正面d咁諗，政府做野係好冇彈性同滯後，好難避免，雖然早同遲封結果都係差唔多

受限區域的居民無論之前有冇做過檢測都需要等專人通知分批進行檢測（1月23號之前做嘅檢測需要重新做多一次並於處所等候專人通知安排檢測）

檢測結果未公佈啲前任何受限制的居民不得離開處所
由於人數眾多，檢測結果公佈時間相信有可能多達48小時（即會有人禁足48小時或更多時間等待檢測結果）

所以政府真係明撚鳩佢地
無番一日就無左勤工
仲要新年前

張公告貼係外面比邊個睇

佢點知邊啲人 留過兩粒鐘點強檢？

話明走左佬 根本無居民名單就唔work

淨係敢郁啲唐樓
廣東道/渡船街有洋樓唔洗封

引唔引戰係睇你hand 唔handle 到姐 你駁唔到 駁唔贏 個腦出煙 咪扣人帽子 話人引戰師囉 你覆一句就駁得贏 咁我又點會引到戰 所以引戰與否個責任係喺你身上 我只係有嗰句講嗰句 鍾意圍爐 個腦又轉得慢嘅 麻煩去babykingdom

其實助長極權呢個point唔係幾合理
香港人從來都冇權力
極權根本唔會因為佢/有人講某啲嘢而做相應嘅嘢
同埋你要喺度定義咩叫自由
唔防疫唔戴口罩係唔係自由？
如果係，呢種自由有冇價值？
自由唔等於乜都做得
就好似你唔可以無啦啦殺人
因為你咁做係剝奪他人生存嘅自由
會唔會因為你唔戴口罩
你中咗又周圍行
令到有其他人中
搞到病，然後有後遺症甚至死呢？
咁又算唔算剝奪他人嘅自由呢？

幾個個重點
1. 先斬後奏，封咗先出通告
2. 封城引用係緊急法嘅599J
3. 又無跟足（未？）599J登報

封鎖區考察群組

蘋果日報記者比人趕唔準周圍行做live

完全無科學根據既抗疫措施 世界笑話，同支那一樣

屌，原來260X, 269B都要行呢段路

揀啲劏房戶黎開刀

咁你覆咗佢地未
你轉數咁快 一定唔使兩年就已經覆到人

【最新】港共政府要求曾於過去14日身處油麻地「受限區域」內超過兩小時的人士，即使在相關宣告生效時不在「受限區域」內，亦須在今日午夜前接受強制檢測

on99

隔條馬路 過咗柯士甸道
港景峰嗰邊 你就會安全
乾淨衛生 啲人又唔廢

大佬 你都見到匡智手足多成點 好難真係個個post 都碌返上去 你講封區個cm 我啱啱覆咗

又幫我扣帽子 老實講青山走犯好差咩 我諗差極都差唔過連個青山病人都駁唔贏嘅人掛

人地企硬唔撚驗又點

有無巴打住喺入面嘅 講下望落街而家咩環境

跟住個圈又圍大d,跟住街坊又落樓食花生，又有新嘅考察群組，跟住個圈又大d,然後街坊又落樓食花生，又有新嘅考察群組，跟住個圈又大d，然後街坊又落樓食花生，又有新嘅考察群組，跟住個圈又大d，然後街坊又落樓食花生，又有新嘅考察群組，跟住個圈又大d，然後街坊又落樓食花生，又有新嘅考察群組，跟住個圈又大d，然後街坊又落樓食花生，又有新嘅考察群組，跟住個圈又大d，然後街坊又落樓食花生，又有新嘅考察群組，跟住個圈又大d，

好難想像有人會支持封區
偏偏依度捉到隻

落唔到樓

呢個政府都弱西智

邊個傻鳩用咗「安心出行」就中伏

想問下佢點check d 人係咪有去過

邊個知呀

啲病毒一定都係識睇人黎恰

望喎

唔比落樓

佢點撚知邊啲人去過je

明恰佐敦

我服侍埋你先啦 點呀 你個閪腦cooldown咗未 幾時可以駁得贏我 等我唔洗做引戰師

無恥：「點解唔用安心出行」

政府呢個公告 連dse都過唔到，
「要求」 「 強制」

條友係咁幫港共洗地
封區封得啱
唔知以為爆咗過千單
有喪屍出沒嘅疫區

連安心出行咁on9都肯聽政府話照用

政府叫佢食屎都可能會照食

一代籃球第一人都有今日

淨係2個鐘都有西排拗 你點計到條友真係2個鐘

今日割一城，明日割十城
遲吓就區區都封

比高比屌打今次 行先一步

應該界線去到豪宅前
會停一停

Block左咪冇

1. 400am 前好似冇人阻你出呀
2. "政府今日（十一月十四日）刊登憲報，訂立《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（《規例》）（第599J章）...《規例》是根據《預防及控制疾病條例》（第599章）（《條例》）訂立。"

就咁睇 599章應該唔關緊急法事呀?

利申啱啱search, 真係唔知

真係on9要睇cctv都起碼睇幾個月

八達通同電訊商

黑警係咪叫記者去酒店唔畀落樓？？？

等睇響火警鐘

呢個係唔係記者用自己文字報道？

真係中 死撚左都未搵到果個人啦

其實好難 佢SET埋2個鐘 加埋佢個受限區
2樣你都無可能百份百証明果個人 去到又留左2個鐘以上

除非你裝撚左智障出行比佢MON住

消防：am I a joke to you

驗咗無事嘅人可以自由走出走入
走咗出去，可以喺出面感染，然後走返入去

逗留一分鐘冇事，兩個鐘先會有事

傳說中真係支那雞出事既話邊個會行出黎

要改唔難
我估係入左內街唔會行上海街南行，而係向右入新填地街
再由窩打老道入西九龍快速

有間ok職員被困

之前武漢唔係話最快15秒就奶野

靜啦 政府講左科學根據抗疫成年
都睇唔唔明邊次有科學根據係入面
同武廢傾好左 2個鍾就會中

有OK店員被困
(可以OT 48個鐘

記者應該最撚慘

工作需要入左去唔比出黎

又無地方訓又無野食

可能要等聽日檢測完先比放佢地出黎

政府應該同武肺deal好咗，要留足兩個鐘先會奶

笑撚左OT 48 叫CCTVB幫佢拍番套劇

唔知48 定 168 定336

本身潛伏咗病毒嘅人已經係放晒風話封城嗰陣走晒
咁仲算唔算係清零啊？

要改名OT便利店

隔離七日情嘅續集：封城48小時

OT 係咪計工半
店員過肥年

政府將於「受限區域」內設立臨時採樣站，並要求受檢人士於今日（一月二十三日）午夜前接受檢測。受檢人士會獲分批安排到採樣站接受核酸測試，由專人以咽喉和鼻腔合併拭子採樣。在所有人士有檢測結果前，受檢人士必須留在處所內，以減少交叉感染的風險。政府會為行動不便的人士和長者，包括區內老人院院友安排上門採樣，或安排他們自行採集並遞交深喉唾液樣本。

「我們明白今次安排會為市民帶來不便。政府已安排足夠的檢測資源，盡快為『受限區域』內所有受檢人士進行檢測

假如大家係呢間OK員工會點做

記者係咪都有啲入咗封城區入面？

食撚哂雪櫃d 過期野先

反抗啦

如果豪宅區爆,睇下政府敢唔敢封有錢權貴

利申:見過十幾廿個開party又渣車周街玩

食啲就過期既野

立場有個直播哥哥係入面book左房

引用錯

攞正牌瞓覺一定冇人偷野

有錢人= 冇事

佢地實會話係

真

唔係住果邊，要企係度瞓，仲可能無涼沖兩日

睇來都渡船街補站算數

Ok應該有休息室
有冇廁所？

垃圾正苦

都慘喎，如果本身唔係封鎖區內住唔知點算

估計無位沖涼啩

你幾時見過跳舞群組班有錢佬有錢婆有事
重兇番醫護要見阿勇

講得好呀
發覺有啲友仔諗嘢同之前巴士嗰兩件極品一撚樣
覺得自己唔戴口罩係唔關人事
而戴口罩就係支持政府

去公廁

呢班人最快應該等聽朝檢測完有陰性報告先走得

咁細間頂盡咪經理房同個倉仔 邊會有廁所

有廁所起碼可以抹身

咁嘅天氣沖唔到涼都勉強ok
屙唔到屎就事大

真心一問 老闆係收唔到風定想博一博做多晚生意

慘 夜晚晚去邊到搵廁所

而家係咪可以100蚊賣一盒波仔飯

咁大鑊

兩日獨市喎
對面仲有間七仔

彩排/演習
為強制打疫苗鋪路

點解可以話封就封

間七仔無開？

哦...蘋果影到
間七仔收左舖

apple daily (好似)問過 佢都係4am 知先搵老闆

下一round 會唔會 ssp...

其實仲有檔報紙檔
自己set價過肥年

唔係話出唔到去，要留住所咩，點買嘢？

話左成日喇

Maybe

港共係用大陸果套 好L 癲

未有結果要禁足，同埋佢一定會統一公佈結果
即係佢獨唔獨市都無人買

報紙檔得飲品起到價

所以呢

LM 睇SSP 啲人爆發

今鋪真係貧賤不能移

正當踏入社會主義國度，除咗做show比阿爺睇，毫無用處

其實唔算真係封

純粹陰性報告檢查站

大陸嗰款門口燒焊先叫封

目標是爭取於約48小時內完成行動，為所有已識別的受檢人士完成檢測並確定結果，以期市民可在一月二十五日（星期一）上午六時左右開始上班

禁足不忘你要返工，真心正

咁嘅非常時期人工點計先？雙工定三工呀？

起來！不願做奴隸的人們！

大大個源頭唔撚截唔撚封
淨係做埋啲鳩嘢

今日報紙黎唔到貨

照舊$40/hr

爆左成個幾禮拜
等都等到weekend 先禁你足

嗰邊咁多雞竇 緊係5百蚊盒condom 啦

點封？
佐敦唔俾車出入？

人地英國有honor system，你支那香港有條撚呀

外來報紙唔入得

嘩，現場成二百個消防standby

弱撚智 封關講左成年

住佐敦嘅市民個個都五天工作，星期六日唔駛返工，邊個膠官咁有智慧先至諗得到？

想問下 回港易停咗未？

落半閘訓教，卡照打

拎齊破門gear 準備逐家逐戶爆門check?

佢地唔知有咁多人仲要返工

唔洗咁周到，我都唔係你恩客，唔洗咁好服侍，服侍你之前未覆嗰啲先啦。

同埋我都冇同你鬧過，我只係提醒其他巴打唔好浪費時間覆你，呢個都係我最後一個回覆。

有幾車旅遊巴嘅消防員

2021年01月23日 04:13
公眾人士請注意，佐敦以下路段現已暫時封閉，禁止所有車輛駛入:

-介乎炮台街與吳松街之間的一段北海街、西貢街及寧波街；及
-介乎甘肅街與南京街之間的一段新填地街、上海街及廟街。

ssp 人應該諗定下星期搵地方暫避

係咪又係消防多過警狗？

旅遊吧入便有人影相，都係做戲交差多

自己發財就得，對d員工咁刻薄，所以話香港d老細個個都係仆街嚟嘅!

巴*

感覺唔係為疫情做呢樣嘢

試水溫唔通又大大聲講出嚟咩

影相拍戲交功課

2D班？

梗係收工啦
鎖唔到咪唔鎖門

test 一次啲operation efficiency 姐
到時封多幾區都知預幾多resources

好大機會比人炒，到時無人要負責，自己硬食

頭先影已經搵貨檔住哂門口

製造氣氛 嚇鳩你地以為勁到核幅射咁
同埋演習

央視2021年度紀錄片

住得佐敦呢啲貧民窟唔通嗰個Office boy咩？
多數咪係都係咕喱，仲以為人哋返星期一至五Office hours 咩

又可以拗resource

個邊 24小時都有人出門口返工
住係大屋嘅人鬼知咩

拗多啲杯麵

yijjjk 偷偷地留咗個負評

有個南亞仔想番入去無狗理
昇哥要幫手帶埋路去個出入口

先排聽到話呢幾年告好多高成數按揭出租case,唔知今次會唔會周到呢

做善堂呀？

趕晒記者返酒店，新聞處記者可以影

黎生肯企出嚟講你既訴求未？

同武肺傾好晒數啦
自己友無事

無人機ok?

(蘋果) 便利店職員K先生（化名）住在佐敦，但對封區範圍一無所知。店舖職員在封區前約15分鐘才被勸喻離開，惟便利店管理層依然未有任何指示，他們只能在店內乾等，非常焦急，擔心在指定時間前未能離區，他直言政府今次封區政策「唔湯唔水」，「佢一係就參考外國封城，鋪頭都唔好開。而家乜都唔知，冇安排。」職員在便利店內不斷踱步，等候管理層的電話。直至封區一刻，K先生任職的便利店依然開業，在場的顧客紛紛表示：「全區糧食靠你啦。」未見關門。

唔係住哩頭

管理層訓左覺啦，理得你咁多

點解可以等埋管理層...

佢嘅訴求係唔好搞到佢返工
話知你封晒全香港

屌你老母濕鳩正苦搬晒大陸套野黎香港用
e家就話乜鳩小區試你水溫
聽日直頭分18區咁封

搵到班北姑驗先講啦，on9政府

保就業

成堆入境處排隊去公廁

我想去信和中心，有冇問題。

而家分分鐘個公廁先係最高危
個個都入去屙

奴性重到呢，第時可能殞石撞佐敦都要打個電話問管理層可唔可以逃難

留名睇紀律部隊群組

一係咪撚俾至住客出街
好似支那咁送物資去門口
同佢地訂食物同物資

講真封兩日有閪用？

都幾多人排隊入番去

無用 減左兩日都仲有12日潛伏期

封鎖晒記者..

木板鐵板鎖鏈封門未

都唔少

有免費出前一叮喎

出左黎都入返去困2日

佐敦封城 -> 俾足夠時間佐敦市民逃走到18區 -> 散播病毒 -> 大規模爆發 -> 多區封城 -> 全民DNA

即使14日內去過油麻地個核心區
政府都trace唔到

而家逼人午夜前要驗

你估個個有錢租酒店

送頭

住文明里
可以去邊

原來係返工嫁 幫手撩喉嚨

擔心佢地屙屎唔出
劏房要對住個屎坑食

收到風呢頭有手足私竇訓練場，有人篤灰
上門捉手足

文明里冇封喎

對面間7仔老闆放人收工走...circle K 慘慘

私樓住幾多個都唔知啦
無人應門嘅係咪全部爆門

明曬啦
根係做黎拍抗疫特緝，最後加句感謝中央

五毛：你被害妄想症

啱啱追post見到
利申:十日冇出街

原來唔知係護士定咩 幫手做檢測既

咁多後生女住果幾棟唐樓?

醫護

冇錯，總之港共做任何事都係不懷好意，必須提防

咁裝備都好「充足」喎

外聘，入去先換

油牙

啲gear 洗鬼自己帶

可能係入面換?
但狗 消防 入境 懲教全部有哂隊型一車車過黎
呢d就咁樣自己排入去

公務員著晒PPE啦

好似大逃殺入面啲禁區
過左限時仲係到就

一起身打開門有幾個全套PPE係門口會係點

殺哂佢哋丫笨
封區幫到乜？依個應對有意義？

無人係度唔開門 爆我門囉

蘋果有記者留喺入面

有陰性先走得
出出入入
星期六日要返工個班陰鳩公

咁佢要留兩日

會唔會俾樓上淋水 花盆 豪火球架

有人查都唔好應門

暴動你諗都唔使諗
最撚介意無得返工嗰啲一係港豬一係藍蛆
兩種都係做奴才做得滿心歡喜嘅廢柴
講以下呢啲就有可能
「咁防疫吖嘛，無得返工都無辦法」
「你哋成日話政府唔抗疫，而家封你哋又嘈」
「人哋政府專家都話危險，人哋有分數啦」
「最衰都係市民唔做好防疫，搞到政府要封區」

咁都要封，咁點解嗰時慈雲山唔封

陳教授: 因為張弛有道新常態

諗唔到可以咁做掛
定係上次啲高官去深圳比人照肺

不如話點都要做d野比上面睇

因為當時未研究好禁令
而家俾大陸俾建制屌緊唔夠強硬
搵野黎做

我係對家嘅話會邊戶唔應門就斷邊戶水電
無水電要自給自足到14日有啲難

收工點走

Agger

封開就有條癮，好快少少嘢就猛咁封。

請大家用陰謀論諗野
唔好諗到個政府咁良善

明顯就會

之後變成真「小區」管理

無錯
黃藍嘅分別，其實就係會睇成件事同淨係諗自己嘅分別

跟住只要有一個case ，就會成楝樓封晒，強制檢測及禁足十四日。

地區封閉事件，會唔會有詳細整合。
包括各大報導，事前風聲，港共做左d咩動作，有咩部門配合等等。

我地正經歷香港新一浪潮，有必要不偏不倚，還原歷史真相。之後嘅時間會忽然越來越快，趁開始做記錄backup。

譬如上海封城，8964，新疆，唔可以比真相消失。

加油

封咗關仲點借爆發封區逼人交DNA

一個case都唔洗
話棟樓污水有事就得

多囡喎

防疫撚同恐懼撚成最大贏家
今次如果啲人唔反抗，基本上之後就會格硬黎+強行要抗疫苗
入面混左啲咩冇人知
，維吾爾人就係咁樣俾人啪晒絕育針

今日油麻地居民被限自由
聽日就到其他17區

大家唔好食花生

方便到
個「話」字係重點

平庸之惡

關我咩事，我又唔係住嗰區

希望有封鎖區內嘅居民會直播一下區內嘅情況。

而家以色列打輝瑞都有確診
都唔知大陸疫苗數據 仲有六成醫護話打支那針
仲有唔打針唔俾出國

口罩未必係政治操作
但成個防疫政策一定包含咗極多政治考慮
仲有防佢老母疫咩都放撚曬啲行走病毒落嚟啦

依家根本玩社會實驗
置香港人入兩難嘅trap入面
焗你自願為咗防疫，而逐項權利自由拱手相讓
一係你就要自由同權利，不過可能肺炎大爆發
一係你就配合防疫，但放權比政府

今次口罩就話ok，好似無咩嘢
好咁下次就限聚，大家同意以集會自由做代價
咁今次試下急急腳成區封香港人有無反應？
人身自由重要定防疫重要
條底線喺邊？有無必要？

而往往你放棄/讓出權利後係好難收得返
當然你都可以話屌都無人反對到㗎啦

但大家唔可以漠視當中的確有政治考慮
要考慮下為咗防疫，你願意奉上幾多自由權利
尤其是對住一個咁樣痴鳩線嘅政權
就算覺得反抗唔到，起碼唔好覺得咁樣係理所當然

利申戴口罩

如果封大埔 黃大仙 天水圍個d就可能有

今次用黎演練有手足反抗點鎖區
好快就逐區玩+查清住客名單

唔知困喺入面啲藍絲咩反應呢

小心天台有黑警嘅天文台哨站

估唔到777以抗疫之名嚟清算香港人
先係禁堂食玩殘黃店
而家搞圍堵當啲居民係豬一樣圈養

除左戴口罩之外其他野我係完全唔會配合
街，我想出就出，唔想出就唔出
檢查，唔係上黎夾走我個種唔洗旨意
針亦唔撚會打

今日搞得佐敦
聽日都可以搞鳩全香港

乜都唔做嘅話都係睇幾時夾中自己

夾先算，點都好過主動「配合」班冚家剷

等睇所謂既小區清零之後繼續爆

而家好多公司都配合港共要你有陰性檢測報告先比你工作，屌你老母，驗撚左陰性之後就唔會中既咩？係咪之後每個月或者一個星期驗一次呀，咁我不如早啲中撚左佢等自身有抗體算撚數

有社區，局部地區唔用係要用匪語
係咪真係咁鍾意帶埋老母上連登？

封你老母咩？黎生要準時返工架

係咪唔明所謂點解

岩呀 一定係咁

無必要重複，強調啲匪語

未見過7仔閂門 想睇

尋晚live 已經訪問左隻大媽，話鎖區係現任區議員散播遙言，搞到個個去超市搶晒d貨，去問前任區議員FC冇鎖區。

唔知佢訓醒會唔會醒

2019年發生咁多事咪有7仔閂門

黎生返唔返到工

個時又真係無留意過

啲用字真係好核突

前任已完水鳩人

狗西

殺哂廢老我OK

做乜9 港共一定係用呢個term 有冇睇到所謂兩隻字啊你老母

48小時check唔哂會唔會照開返

排緊
有下真係好似拍緊紅Van

我屌你老母喇，封得個兩日有乜撚野意思？
唔撚封管？
邊撚個整個病毒出黎？
武漢肺炎啊
唔係政治show係咩，收皮喇

收皮喇p牌仔

做咩唔一早走

認真想問下 如果玩到封你地區會點做
反抗我就唔敢架喇，最多儲糧死都唔出街，睇佢會唔會爆鳩我門捉我去驗

做記錄係會調轉頭入返去

兩日係呃你嘅

封區呢樣嘢唔合理到連我藍絲父母都笑鳩政府
你又點睇

唔排除邊個區議會唔聽話，就封嗰區。

係授權咗爆門的

純粹講緊 市民邊有能力去「助長」暴政去做或唔做一啲事

私樓無住戶名單 係咪全部爆哂搜屋

政府打手

連登仔都用大媽了

道友、古惑仔、妓女等一早就走晒出封鎖區外播毒。

六國論

不嬲都話佢地明玩野
咁既人力封撚左關就乜事都無啦

劇本寫好曬 預演封鎖香港

越亂越好 反正我唔係住果區

有冇睇過猶太人篇文
終有一日係全港

香港比你而d 唔用腦廢物玩死
政府講乜信乜
疫你老母咩
一日自然死亡率高過病死

避開封彌敦道及廣東道

到時就話延期啦

我諗佢個緊急法係講緊依個緊急唔係果個緊急

State of Public Health Emergency
公共衞生緊急事態
所以上年佢先可以不停唔經立會用599章加法律

Article 599 Section 8 Public health emergency regulation
On any occasion which the Chief Executive in Council considers to be an occasion of a public health emergency, he may make regulations (the regulation) for the purposes of preventing, combating or alleviating the effects of the public health emergency and protecting public health.

政府以為有陰性證明就食咗無敵星星?

deal左番工唔會傳播

d獨居老人或者行動不便嘅人就唔會走
諗起有啲可憐
就係支那政府一直放棄嘅「低端人口」

咁咪好 攬炒 搞到全港到時政府都玩完啦

一係迫人打針一係諗緊封機場

我諗香港人玩完先

Apple Daily YouTube live :

準備

開口埋口唔係廢就係柒..好心你積下口德..
呢個地方係當時既香港幾咁重要..
宜家落後少少就話垃圾核突.. 你唔好咁啦..

帶風向玩內鬥 唔駛理

d雞點算

阿sir會招呼啦

假戲真做 醜怪

咪on9啦，平時啲濕鳩化驗所已經又delay又出錯，信佢兩日攪得掂?

又係搞小市民

關唔封 有錢佬唔告 藍屍照做晚市無事

垃圾臭港 柒婆鍾意考第一 樓價第一 貧富懸殊第一 搵狗咬人又係第一

預演嚟
今轉d媒體唔敢報導
由放風到執行一日內搞掂
全線媒體避免不談

冇可能啦，呃住到時候又延長

我以為林鄭會深夜四點出來開記者會講解
乜依家咁重要既政策，係SCMP報導完，政府網上出個公告就得架啦
武漢封城雜種都自己出來電影講話啦

兩日後又大爆，責任全在市民
就算呢區d人主動俾晒dna，唔封支國關一樣零作用
有咩不滿繼續搵班黑警藍屍小粉紅熱狗波台狗玩假膠扮理性討論搵交嘈，嘈完第二日訓醒繼續東柏林生活無限loop

關乜事？？？？驗毒呀。理大又唔係驗肺炎

屌 集中屌鳩港共啦，見FB已經唔少帶緊風向玩內鬥。

香港內一個細區 點同 武漢比呢....

本質上有分別咩，只係有一樣搵肺炎做藉口限制人身自由。

相信紅燈區已預早搬咗去隔離區暫避

播毒都係你自由？

其實唔係全部開24 有啲細間會收舖
油麻地佐敦交界有間就係

有咩咁柒?對於治你地班防疫撚,精準得很

走左個d入唔返,返到去比人爆門,咁多劏房要搞幾多日,仲有未發病點算,真係

呢次會話搵到人 證明有效
之後開始區區封

根據你邏輯，人本身就係周圍走播緊毒架，食飯又係播毒、搭車又係播毒、運動又係播毒、返工又係播毒、買日用品又係播毒

你一定係好支持全港所有地方禁足十四日，完全禁止人口流動啦

都係要返工

劇本係咁

咁係咪係個幾條街食過飯都要強制檢驗？
呢條根本on 撚9

笑左，播毒嘅自由

on撚9歐洲幾多單香港幾多單啊

「如果佢聽日返工，佢啱啱4點前都走咗㗎喇」

小區真係好柒

Dklm 講撚埋啲實行唔到既野
你連個區居民都未揾得晒岀黎啦
仲話逗留超過兩小時都要驗

屌快點上來啦

好想睇多次

咁樣封咋？
岩岩見到圖 有啲位得條膠帶
盾牌或者鋼板都冇塊

垃圾恐懼撚快啲自閹啦
扑野都散播愛滋梅毒呀

班防疫撚根本就最愛中國模式
三兩丁友所謂確診（有無都係佢講，準唔準都成問題）
就成條村封
無晒人身自由
咁都撐得落，2019年完全白過
政府只要掛個防疫牌頭恐懼撚就覺得無問題
人地出街跑個步仲幫手批鬥人播毒

樓上幾位又嚟表演非黑即白

係唔係要爆到歐洲咁先開始做野

駁唔到就收皮啦屌你老母
2021年仲信跳起唔夠1cm？

蘋果 live:

睇你應該支持熱狗所講戴口罩等於支持政府

衝出嚟柒做乜撚嘢啫傻閪

戴口罩唔等於支持政府，但做口罩法西斯就係支持政府

你冇野呀嘛？
一早叫左林鄭封關
封左咪乜事都冇

乜個邏輯咁難明？
你有權戴口罩，裝健康鹿app，唔出街，打疫苗
但係我點抗疫係我嘅自由
599系列更加係用緊急法立
同禁蒙面法冇分別
好簡單，戴口罩唔等於支持政府，支持逼人戴口罩就係支持政府

咩叫口罩法西斯？？？？

真係覺得驗完，呢個範圍就清到零？

一早走晒啦

點解佢地一定要困住驗毒先
政府on9 唔封關 就要入面D居民suffer
歌舞群組播毒左十世啦
半山又唔撚封 封D窮人區
政府唔屌 就去屌人播毒

但係如果出左通告先封，啲撚樣走得仲快

而家仲拗戴唔戴口罩應唔應該迫人戴口罩會唔會太戇鳩
明明人身自由而家都就快話冇就冇

再之前有case驗到幾次陰先陽，又假陰變陽、假陽又變返陰，明明陰性點知死鳩左先驗到陽，根本有排玩

欺善怕惡囉，封關驚得罪大陸，封區驗效發大陸防疫小區管理，市民命賤

「播毒嘅自由」

所以點可以留低係香港
唔移民就做好入集中營既心理準備

隔幾日咪又再爆過 封黎都哂9氣

理解唔到點解無人排隊而又唔畀你落去排
呢度個個等住你驗就出去影相

本身爆一區，依家走曬去十八區

點解逼人戴係支持政府，明明政府未叫人戴，仲叫人除口罩，全港人已經自發戴口罩，係市民基於公德自發，根本唔撚關垃圾港共事，你有權唔戴，人地有權叫你戴，你點介定咩係逼？ 點先算逼，好聲好氣叫你戴就係逼？好聲提你仲要比你屌返轉頭就係逼，係街見啲垃圾廢老拉低口罩打黑痴，吐痰咳，話佢咁又係咪逼？ 其實比人屌比人逼係因為條友連基本公民意識，公德都無。先會被人屌，但就有人話，佢都有自由架嘛。好簡單，有個垃圾四圍吐痰打黑痴，我屌佢影響到我係咪我錯，因為佢有影響我既自由而我不得過問

要爆一早爆左啦
區內D人之前咪又係返學返工搭交通工具

你個名

則係見啲廢老專登拉低打黑痴，就算對住你噴，你叫佢戴，佢一句我有自由呀，你吹呀，你再出聲就係你錯，你係法西斯

日後可以拍套戲叫

逃出油麻地

應該叫

逃出佐敦

咁都唔比員工走，間公司都幾垃圾

可以任飲任食？

封小區係硬指令，同大陸睇齊，連 "小區" 依個香港唔用嘅詞語都照用

先搵無乜反抗力嘅長者南亞聚居落手，試吓水溫

無乜嘢再封公共屋邨，再到私人屋苑

以病毒之名，封得就封

買定多啲午餐肉係屋企

根本就係
前排好多移民post
d人仲話d咩搵多幾年錢先

一朝早就一堆仆街政府打手吹風話
封區封樓無問題 仲應該封耐D
強行入屋做檢驗 仲應該一早做
痴撚線留言
今次政府上門要人打開口抽樣驗毒
下次使唔使要人張開雙腿係子宮抽樣
完全新疆化
咁撚恐佈既事 竟然有人支持

做show

諗諗下都白鳩痴，叫人戴口罩＝支持政府，明明一開始時政治上腦為咗禁蒙面法遲遲都唔叫戴口罩，仲叫公務員除罩，班垃圾高官拖勁耐先係記者會向公眾戴口罩，依家熱狗一句口罩法西斯班信途仲本末倒置，走去支持唔戴口罩既人，明明唔戴果班係賤種廢老最多，你同佢講自由，法西斯，社會責係佢識你老鼠咩，點解會有人撐依班四圍吐痰打黑痴既賤種

有唔戴口罩/戴得唔好嘅人冇公德心
就等如全部唔戴口罩/戴得唔好嘅人冇公德心？
要俾你班口罩法西斯放上網公審同起底？
講到戴口罩就萬能咁

點介定迫？ 好聲好氣提你被你屌返轉頭叫迫

支共作數你都好信
Onlun79

留喺度俾作驗dna？正常人會走
你係唔撚正常果個
屌你老母閪

地理弱智？

係咩? 不如試下封埋你個區

戴得唔好 同唔戴果啲有邊啲本身係因為咩口罩法西斯就心照啦，講到尾咪用依樣野做藉口黎屌返提佢戴口罩既人轉頭，你提我戴口罩? 屌你法西斯

所以話政府叫佢哋唔好食屎嘅話
佢哋真係會走去食

到時班廢老咪意識到原來我日日專登吐痰打黑痴食煙，係民主鬥士，邊個叫我戴我仲大聲啲屌返佢法西斯

港豬

你住梗間公屋仲唔退返比政府？

唔戴好口罩就俾人放上網公審同起底，你覺得同極權有乜分別？
其實同前年啲藍屍見你黑衫黑褲，就影相放上暴暴Channel一樣

有午餐肉有閪屌

係

連登好多人吹風出聲屌走個班人播毒
屌你老母 要播的話一早播撚左 香港咁撚細
完全製造分化
政府唔撚屌 屌市民自私唔困住自己比政府驗毒拎dna

作數據你都信你都好撚支持同相信支共

兒登配合政府撚最buy
cap低邊啲人行山唔戴罩
起底公審

主流係覺得唔戴口罩無問題嘅
你擺上網都無人理啦

你話藍屍影人黑衫黑褲
咪又係得班藍屍自嗨

佢既目的就係想你地自己分化
有班傻鳩傻閪又真係信佢講

員工打比經理
經理打比分區
分區再一層層打上去 仲要半夜
打電話之前又要淆一淆底要唔要打上去
結果

唔封埋金威廣場？
連續幾單喎

兒登仔不嬲係防疫第一
為左防疫 屋企比人爆門入屋都ok
下次政府話屋企D物件有病毒
佢地都會歡迎政府強行入屋搜查
DNA 都可以強制拎走 私人財產遅下都可以

除非班傻鳩住半山豪宅區
唔係好快到佢哋

正苦繼續唔使支那人檢疫隔離就入得香港唔爆先奇

銀紙有病毒，全部充公

手機都有

政府 防疫傻鳩

唔畀區外送貨
入面啲食物飲品好快清倉

Cls 開口埋口就話人快垃圾廢老
已block

仲要自稱爭取民主自由既黃屍

垃圾政府，係就封一個月

熱狗喺度圍爐自嗨無限滑坡

用無人機拍野好似係要申請
實唔會批同埋黑警見到會發癲趕記者走

係咪只限個區內活動就可以，老人家希望習慣日日飲早茶會解決到呢個生理需要啦，佢地無得飲會世界末日

封區景點
啱晒啲on9港豬去影相打卡
「嘩，第一次封區，點都要留個紀錄」

香港入面既數字點解唔可信？

啲人都走哂啦
有毒都散開哂啦😂

真。封關

負評我個班唔夠膽講政府唔可以咁做
因為根據緊急法 政府其實可以利用防疫理由徵用私人財產
廣東省做過一次 提提個班防疫撚

幾時封中環

岩牙負評你嗰班人全部都係無遠見嘅港豬

確定架車冇環境污染?

屌
大陸檢測公司收撚哂錢做SHOW之嘛
你估真係防疫咩
防撚哂疫仲有無得BUMP水比大陸呀？？
根本係一門生意黎架咋
你仲話笑鳩人
人地笑鳩你咋

放心 政府唔會封南區
有錢人冇事

病毒是醫學 防疫是政府

送多次頭

證明佐敦依d貧民區住既人係冇咩人權又唔見政府封半山區山頂

恐懼撚：封得好，支持林鄭，多謝中央！

仲以為14 日 唔洗返工

原來香港就唔係under支共既

柯士甸個頭有冇封

抗疫法西斯最支持政權不分黃藍

外藉連發生咩事都唔知

封個兩日 阻撚住哂

今期pr 要幫港共帶風向做社會實驗合理化呀原來？

又話要攬炒，而家咁咪仲好，全香港人一齊攬炒

新a/c想帶風向，仲要攪分化，block得啦屌

唔會啦
間野支那字頭
果幢有確診都唔畀返
地盤停工仲大獲過幾個人放有薪假

社區感染數字唔必要作黎呃你
如果唔係，駛撚夜晚禁堂食停公眾設施場所

英美都有lockdown
唔好煽動

P你老尾

黃藍首次攜手合作

佢可以無啦啦話你有病 困到你聽話為止

又可以以防疫為名 拉政治人物

大陸都係用健康碼 社會信用系統行緊呢套

封城然後強制要檢測+打中國疫苗+安裝安心出行
癲起上嚟逐戶拍門嗰陣順便搜埋屋

同之前班大陸武漢自私l 聽到一封城就逃離武漢 周圍播毒有咩分別

唔信貴樓會封

死唔應門會點

太睇得起香港人

佐敦危機

有無新聞今朝打狗個個gif
好撚型

你啱 兒燈全人支持港共執政 唔好煽動顛覆政權

為防疫忍受多一陣，唔好咁自私得唔得？
利申住半山深黃

有無人有興趣去左敦熱鬧下

有咁多後生女既？

入去做乜？

係囉，嚟哥哥度，有張大床一齊訓

事實係針對低下階層 班有錢佬永遠不需要防疫
唔關攬炒唔攬炒事

等睇一陣防疾恐懼撚入嚟屌柒你

之前跳老舞群組又唔見封半山區

不過宜家個政府做咩都冇人反對到架啦
例如D物資係咩供應商賺到fatfat

Weekend困住你 禮拜一至五繼續返工
仲衰過豬欄啲豬

朋友一聽到封街，即刻買機票
本來佢心大心細唔知好唔好移民
雖然英國都爆疫，但佢話唔理咁多
武肺令佢揸定主意

唔係，會拍門，冇人咪下間

入去之後同老細講
政府唔比番工

可能老細連假都唔比放個d人黎

即刻政府水喉唔見大半

咪咁串喎𡃁仔 我地匡智台人強馬壯 你幾有point 邏輯有幾咁周密 都係敵唔過我地一人一block

公屋就直接爆門

咦冇人？
搜到亂哂先
真係冇人就去隔離繼續爆

咪Go佐敦

無知唔好咁大聲大把會

維維？

無見過唔可以講？我屌你老母
你老母個閪我都未見過呀唔知幾時可以睇下呢
雖然好多人都睇過

佐敦會死幾多手足？

柒左就潛啦 仲老羞

已經有5個正皮同你1個負皮呀繼續兜啦柒頭
無見過就唔可以大聲講 你以為你係共產黨？

辣殺，係就封大啲啦

吓
但平時啲鬼佬喺香港拍景都成日用無人機㗎喎
遠距離啲拍應該睇唔到？
一係扮唔係記者嘅？

Rip

國師講左成年啦

唔應當無人
政府工hea做

now TV 個live好似睇緊魚樂無窮咁

果陣睇live真係睇好緊張
真係好似歐洲攻城戰
諗緊有冇d好似電影既橋段破陣

驗完等於階段性清零

港共殺廢老？

清零係政治任務

十一點幾做，五點幾收齊結果

拆檔

咪係，前幾日去茶記個廢佬係咁咳又唔戴返個罩。最好捉曬班垃圾驗

屠城

係咪驗完就有抗菌

咁撚得意既喂?

製造恐懼